一朝番工見到班老排隊

咁早起身 排乜鳩？
咁好精力平時又要人讓座

你唔讓座佢地邊有力同你左爭右爭啊

你又岩 但知唔知佢地排乜鳩？

?